﻿[サンプル名]CustomPdfProvider
[カテゴリ]PdfViewer for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
このサンプルでは、ファイルストレージプロバイダをカスタマイズしてPDFドキュメントをストリームからロードする方法を示します。

このサンプルでは、ファイルストレージプロバイダをカスタマイズしてPDFドキュメントをストリームからロードする方法を示します。